# แปรพักตร์ด่วนยกเลิกการจัดปาร์ตี้ดูหลังไมโครซอฟท์เข้าซื้อกิจการLinkedIn WWDC #
ข่าวใหญ่มากของเมื่อวานคือไมโครซอฟท์ประกาศเข้าซื้อกิจการเป็นจำนวนเงินมากถึงหมื่นล้านดอลลาร์สหรัฐและในวันเดียวกันก็มีงานของแอปเปิลด้วยในตอนแรกพนักงานที่ออฟฟิศสาขาซานฟรานซิสโกมีนัดจัดปาร์ตี้ถ่ายทอดสดงานและนั่งดูไปพร้อมกันแต่พอไมโครซอฟท์ประกาศเข้าซื้อกิจการทาง
ก็ส่งข้อความหาพนักงานว่าปาร์ตี้ดังกล่าวถูกยกเลิกแล้วและให้หาทางอื่นดูกันเอาเองซึ่งในข้อความดังกล่าวไม่ได้บอกเหตุผลที่ยกเลิกแต่แนะให้เข้าไปดูเว็บไซต์รวมข่าวบริษัทแทนซึ่งเข้าไปก็เจอประกาศการซื้อกิจการเลยที่มา
LinkedIn WWDC LinkedIn WWDC LinkedIn The Next Web 